有冇人真係以programmer為興趣

寫程式不如賣香雞排

有咩問題，呢行不知幾好

Me

賣時間換小小錢

無問題wor
呢行仲幫你人生規劃埋tim
無女,中年做保安/揸的士
(利申: it狗 出年打算考的士牌)